真又好，假又好，咪再講叫人唔好講捉鬼喇 推番其他post

已經講左成個星期

而家既連登，開始變番佔中時既晚期，大家不停捉鬼（唔只係街上抗爭既鬼，而係網絡世界）

要知既已經知道，而家連退場論都可以上番主流

請大家記住以下原則

和勇不分
不分化不割席不篤
光復香港 時代革命